周庭畫像全版廣告 由出版反修例運動攝影集及文宣集的團隊「Defiance•Voices」刊登

今日《蘋果》A疊共有33則廣告，當中4個為全版廣告，而全版廣告當中，有一個廣告是上周被警方以「港版國安法」拘捕的前香港眾志成員周庭的畫像，畫像上更印上已故美國總統羅斯福名言「The Only Thing We Have To Fear Is Fear Itself（我們唯一要恐懼的就是恐懼本身）」。

該幅全版廣告由出版反修例運動攝影集及文宣集的團隊「Defiance•Voices」刊登，畫像亦是由文宣集《Voices / 吶喊》的總編輯Childe Abaddon所創作。周庭於facebook專頁上表示，雖然事前已經知道和同意刊登廣告，「看到實物，還是有點震撼」，又指對自己的畫像能成為報紙全頁廣告感到受寵若驚，並且感謝各人厚愛，「但同時大家不要忘記，在這片土地上，有很多很多人正在遭受比我更多的痛苦和壓力，他們或許寂寂無名，但卻為了這個家付出了未來。好好支援和支持他們，是我們的責任」。

Pishhh

Pishhh
Pishhh

咁鬼似鬼婆

J死日本仔

變咗西人?

push

推

真心唔似

似周庭30歲果陣個樣